{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 알마니호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは状況によって異なる場合があり、退室時間を超える場合は追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に気を使い、客室内の物を破損したり盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約による入室拒否はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "夜間は騒音に気を使い、客室内の物を破損したり盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 390
    }
}